# [L048] Générique
Présentement - Aloïse Sauvage
Borderline feat. Lujipeka - Columbine
Lent - Hippocampe Fou
Nativité - Lucio Bukowski
Urbanisme - Vald
Passions tristes - Dooz Kawa
Téléphone - L’Or du Commun
Pertes et Fracas - Billie Brelok
Fantômes froids v 2.0 - La Gale
Parce Que (prod Robotnik) - L.O.A.S
Roi du monde - Lord Esperanza & Majeur Mineur
Château rouge - Abd al Malik
